[AN/IOS]少女前線[68] 雲母戰區開啟

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

後勤計算器

練級計算器

少女前線資料庫

少女前線工具集

等左幾個鐘都無人開post

新重裝數據

各關bonus人形

積分獎勵

排名獎勵

另外俾啲想問每日偵查去邊關既人

而家係咪撤退嘅話開咗嘅技就會無咗

唔明問乜

“撤退人形後，隊友獲得的技能buff/敵人debuff是否同時消失”

留個名

唔記得開post, 推呢邊

大家今日飛機放邊個區?

尋日放左玄關

柯煙地獄

之前風暴、維爾德嗰啲開完技即刻撤退，下面個logo仲會有條技能持續時間嘅橙色bar喺度倒數緊
但而家一撳撤退連條橙色bar都會無埋，係咪代表啲buff/debuff效果都無咗

留翻個名先

又唔見佢放二星做優勢人形。。。

留名 比總統fake左

今日見初級戰區有Boss走左去打
扛完都極低分不如上返去打高級

係 我都中左伏

二星無乜人練,如果佢出啲二星做優勢人形焗人喂書上100既話應該會俾人屌

打之前有個分數預覽架

今日最高分係雙高級，記得預備好隊伍

點配隊好？

隊梯效能高唔等於對精英敵人效能高，大家小心睇路

對住破壞者妹妹，我配三星嘲諷/跑擊嘅效能竟然高過配四星指揮/搜救，真係睇唔透

訓醒先醒起冇入戰區調查，今次冇啦

buff傷害嚟計 邊個夠砲擊架FC鬥 FC鬥 FC鬥

仆街 唔撚再投50

極限壓隊數應該係1sgmg/1夜戰ar/通用rf隊，剩低兩隊可以慢慢摸索邊啲人形打boss高效能

正正想知邊類人形打boss會高分

我覺得太煩 所以求其掉D隊入去夠打就算

而家47559分

哂左個100%up
屌佢連個積分榜都計埋加成

你地最後打到隻Boss幾多分
因為見到有高達好淆咁落左隊卡妹
但打Boss好低分

垃圾新計劃mode 有冇邊次出新野係可以無bug

有加成果場1930
之後revise個陣1954

10場出左5次高達

我打20場先出得2次高達
所以後悔落左卡妹隊
打boss得1922分

係時候投資去重裝次數道
on99佢random出滿力場既高達, 次數仲多過重裝次數

見到高達射程啲紅色格仔真係嚇到心都離一離

好彩無投50

師兄今日打算投邊一邊？

50會戰勝歸來

買40

開咗個google doc，有無股神可以分析下

ALL IN啦仲諗

其實除非追頭100,如果唔係投乜都唔太重要,直接全部丟哂落建築都無所謂
利申3日都ALL IN哂地獄,而家1%

呢個戰區系統真係好多Bug
明明係同一隊人但個排序調前調後會有幾百分上落

變成果度有介紹，強力人形=睇效能。
叫你ar/smg咪跟著編夜戰ar隊，反正編完果個打boss效能會比到答案你

槍娘kick starter夠起棟總統樓

on9原來尋日淨係放左一架冇人機

今日戰區係咪應該打高級同中級

係可以分散投資？
除咗第一日唔識玩，已經連三日
今日應該係最難估

琴日揀左30輸死
我都係全部用黎起建築算

張圖害死唔少指揮官

尋日ALL IN 50終於有回報

漢陽88式嘅畫風好似以前嘅18禁galgame

今日派彩係40贏
聽朝會唔會見到一車人all in落40

50 50 30
已經連輸三日 順手一提我今日都係50

今日是咪打2場高?
定係1高1中?

兩高

中應該高啲分

中級多一千分，總統唔好做傻事

信撚左你

大家買定離手

係wo 中有boss打 sorry
我都信錯FD

問人不如自己計

30黨又贏一場

有一車人allin左50

50

50揮手炒車區

33 -> 2%

放棄左追排名 第一日混左吉
Btw 今日高級小心D 幾難打

40黨繼續低調攞%100

係咪因為琴日俾人過左一棟

40死亡日

仆街鳥今日連飛機都唔夠素材派

尋日射曬建築？

Yes中伏

買邊個死邊個
是咪應該每日掟10蚊整死其他人算

入左核心戰區就冇得出返外面
設定係咁定係BUG黎

On9埋無落優勢人形

係咁定 返左去都打唔到

請指點明燈

又無幾千分 今次活動真係配跑

蝕到入肉

唔怪得去到頭100 原來大家都留返黎投

唔明今日要打咩關?

開左核心戰區1 如果你琴日用晒素材 今日果關素材太少放唔晒啲飛機

尋日冇起建築諗住發展核心戰區
新機遇

就算係今日都無in曬啲素材，等緊重裝建築

斯巾出專武

每日諗all in 邊區真頭都爆

今日in 50

擾敵

50輸左都係差正常既30只係5分姐

點解AGS個背景變咗一撻黑色

真新手一問
係咪只需要升個作戰效能 其他咩都唔洗理
同唔知要升咩人型

唔係 效能參考來 無特別意義

應該升左邊隻LV先?

係咪得m16專武抵撈

AR15

入50唔使減半，賺左

豪賭30成功,但係三個都貼得好近

總有一兩日係咁

升邊隻人型比較好？

排行榜會唔計十二點之後嘅分

仲係核心3, 正常?

正常，陸服係核心3都係咁，卡1-2日

btw

歐洲人

785968
有無人加個好友？

加左 103443

add jor

加咗

加了

張自律月卡一到期 d資源即刻爆曬

愚人節來了

我好興趣啊

奮

連續第二個月資料禮包

可惜佢依家畫再多都好難出skin

地獄玄關既指揮官又再次飲恨

第一次投30就仆直

100%已經唔錯

40或成最大贏家

多元菌唔走我都唔走

專屬係咪得boss出
直接rush算

有人吹BOSS B勝可以出，未證實。
同埋結算S都會有既....

40發大財

btw起身見到已經7嘅75%
好唔好等佢開8先打

唔係四點先更新咩

多元菌唔係雲母員工
網路傳聞話係交警

今日果關如果見到三高達記得ALL IN重裝
唔ALL IN最少都要開BGM
頭先打果陣剩係無開BGM都差啲炒車

我d分應該好危下

琴日唔記得入優勢人型 跌左去13%

越打越升 而家6%

一失足就上唔返去

8%

最終關比人佔左會少40%分
一如所料既on9設計

大白有甲，用錯at 隊打，差啲炒車

即係要鬥快打定點

佢今次有分3個獎勵
一個係總積分獎勵
一個係總積分排名獎勵
最後一個係最終關卡積分排名獎勵
即係同你講如果想衝最終關積分排名獎勵就把握頭一兩日機會,因為通過左之後會得40%分,然而啲獎勵係垃圾

今日個關組乜隊打

又30萬又50萬咁

今日果個就係最終關? 好彩啲獎勵無咩用
琴日無派到飛機

最終關獎勵根本添頭嚟，唔攞都無損失

坦克用雙木星開嘲諷同重裝打，無損過

上b站見到人地衝到3萬1戰力都係17950分
所以寧願求穩過
第2隊打坦克，開重同嘲諷無損過
第3隊打飯煲同雙刀，我上面果場打左5場雙刀45同cms都大破哂
第4隊打高達同跳跳，高達開重裝跳跳唔洗，微損

如果隊ar唔夠勁又驚撞到好多場雙刀建議砌多隊夜戰ar
最重要係打得哂10關，寧願放棄少少戰力，對分數影響唔太大

明明尋日放晒偵察去40 今朝起身話我放得一隻
點撚知仲要係最多人揀

但係由6%上咗去2% 究竟乜撚嘢事

me明燈. 買乜衰乜

4點結算未計偵察
要再之後果日先反映到

今日買咩

砌得2萬6效能 17898分

求總統指點

有一日唔記得打 得翻15%

想知木星炮隊打坦克如果唔係開BGM+嘲諷
而係開2B+AGS+嘲諷打唔打得贏
已經見到唔少高達+坦克多過6場既案例,BGM唔夠用
早兩日已經試過2B+AGS用卡妹隊打高達,有戰損

都係唔夠你地班大佬高分

坦克我靜係開ags+嘲諷 #5果隊打

Wtf

二萬四效能差你100分
專心show hand 仲好

點解我隻AGS俾人去咗背

尋日揀左中級

明燈

燈神今日買乜

我都係
除左第一日，第一次50%

琴日隊卡姐卡妹打boss成4400分都覺得有啲怪似bug
今日郁一郁佢個次序就跌左落3900上唔返4400
咁多bug嘅情況下打佢個所謂排名戰真係哂尻氣

要打都冇得打啦
睇返最終關個排名，我同頭位差350分已經跌到20%

因為輸BUG唔係砌隊砌輸條氣唔多順姐

點砌三千九傷

所有隊前面加隻獨彈頭散彈
你會發現全部戰力直接飆升兩千
有機會出現連鎖反應,升得更加高

終於去到頭10%

今日係打兩下核8?

如果打得郁核8就去到活動尾都係打核8
跟甩大隊就排名有落冇上

總統今日有咩心水

佢仲要公告講出來 叫大家一齊Bug

決定唔賭, 跟大隊

50All in啦

仲喺2%

其實而家連核心8都打完
係咪可以當個排名唔會變

成功買到40

1% -> 2%
呢個on9 event快D完好嗎?

就嚟打撚到棄驚
努力砌隊努力打, 淨係完美演繹事倍功半
由出怪到賭大細都係random嘅on9 event

日日打
排名日日有落冇上

今日仲要賭輸左 卡死左11-12%
想上10%內拿多5粒AT

本質運驚

運氣成份太重 有人可以見一次高達，有班就三四連。今次話就話可以一隊通食，下次一定會更難，運氣成份更重。

最白痴就係買股票既玩法，30分係接近0好處。
100%既30先多50%既5分。大成功幾次都唔夠中伏一次扣

打到差唔多想棄岩架啦留返羽中自己慢慢玩

今次活動不論係Bug定本身設計都太多問題
玩落真係冇乜好玩嘅感覺

我尋晚出左6次坦克

其實核心8坦克同高達都係送分關
BGM/2B14+AGS論住開,夠你開哂10場有凸
最弱智係雙刀機槍

Ar隊應該低損過

4-5場坦克 1場大白 3場雙刀機槍又係咩玩法

日服賭到無核心，好辛苦

我覺得玩選擇性路線ABC應該仲好 反正固定分

高達同坦克可以無損
雙刀機槍無錯係低損過到,但打5場以上就

四月禮包值唔值得買，定等兩張誓約證嘅禮包先買會好啲

高達點樣無損 點組

你既BGM 幾多破防??

2%->3%

投50啱左反而7%去9%

想棄坑了
唔值得投資時間同金錢冇撚用

分數係計上一日

係你過於認真

買張自律月卡就可以做咸魚

練到上120又點?
咪又係比二朝比人拋出太陽系

我當我今次死頂到, 咁下次點?

依次活動由佢啦 平時都係得入洞係好玩
有冇人玩明日方舟？

是咪以後每個月都要打戰區

如果每個月都開戰區，個個月係唔同重裝既碎片，咁又打得過

然後冇上個月既重裝就打唔贏

而家有咩係BGM+AGS+2B14係做唔到的?
係都下個event先搞

8波坦克加大白點玩呀

派偵察機其實可有可無，同本身活動遊玩性完全無關係
本身活動唔計計戰力bug 我覺得還可以，但打boss實在太on9,反而呢個位應該執下，例如由一個人變左拉整個隊伍打
好過入到睇佢自己鳩射
仲有活動成個星期，達標既人可以唔洗打，個排名真係係到迫人打

我覺得個時間太長 接近成個月

佔領完個分*0.6
變到賭>打

撚咗陣佢個公測 主線好鳩難打
卡咗三日2-3

重點係個pool仲伏撚過少前

btw我懷疑班人開始鳩put 40
搞到長揸40嗰啲日日蝕

舟遊垃圾驚
睇下佢公測會唔會改好啲再決定玩唔玩

念住40都伏左兩日轉40試試 點知開足三日

靠肝可唔可以齊角？

抽極都係3 4星
你話呢

課金抽角定似少前造槍？

免費pool最高出5星
課金pool先有6星

兩個pool嘅機率都閪到仆街

聽你講到好伏 但公測應該都會試一試
想搵新game玩

...公測今日完喎

仲想試下岩唔岩玩
現家新出既手機game都唔太吸引

今日2359完
你咁好心機嘅咪開埋佢

p.s. del game前一抽出愛衣配嘅角色(5星)

唔係艦娘式抽卡都係大坑

乜艦娘好好咩?
俾你boss點 S勝必出貨啦好未
道中打到你要撤退
濕鳩制空 陸航 支援miss 滿閃S唔到
聽過395甲防空棲姬未?
聽過零時迷子未?
新人同老手嘅裝備差距計咗未?
呀唔係 就算老手一堆改修嘅max裝都未必打到boss
咁你撈乜撚柒嘢船?

賭船呀? sorry都係屎嚟
當年我賭bismarck出多咗兩隻武藏俾我添
更加唔好提中間嗰啲長門陸奧扶桑山城

碧藍航線? 再屎啲
我課咗兩千港紙先賭到一隻Z46出嚟
跟住刷船刷point
一個屈尾十佢drop一隻俾我
即係笑鳩我課兩千正傻閪

開到今日果個係三測,公測好似係月尾

好似守唔住5%

艦B課金永遠都只有買SKIN買戒指
開服玩到而家除左超次元海皇星果次之外無課過金買膠,果次都係半pack搞掂
基本上你平時唔係太懶既話錢同膠實夠用
利申:而家50萬錢同400粒膠,齊SKIN

「基本上你平時唔係太懶既話錢同膠實夠用」

屌 嗰陣我解齊日任添
燒晒啲錢同膠咪又係乜撚都無
難聽過粗口

上次賭天狼星我又係唔撚出
而家隻垃圾驚又無新嘢 連解任都廢鳩事

講緊賭船/賭槍嘅方式姐， 駛唔駛咁勞氣

一開賭船同鎗都係運氣既 唔洗勞氣
唔係點會有非洲人同海豹

喂，張圖有聲既

今日都跌左1%

玩玩下就上返頭10%

咁我唔知佢黑仔到點啦，我自己就每次開新pool都起碼100抽先齊
今次部新艦我一開始就賭左150抽先出，隔幾日咪又係日建3抽中左，咁唔通我又屌隻驚垃圾咩

解齊日任都係得4粒膠，遠征先係主要收入來源
最近個pool開左個幾禮拜我都儲返百幾粒膠啦

估唔到又要做返拎低檔次既地底泥

一齊做啦咸魚係最幸福快樂

咁耐以黎既努力冇回報

想知琴日投40嘅係咪都有雙倍

終於中到次200%我揀30

投左50

I know that feel

次次打坦克都無啦啦俾坦克沖前後就放導彈
明明嘲諷都未爆,又無郁過槍,點知佢幾時會放導彈

投40無雙倍

音符戰隊第三成員

托卡列夫？

UMP

是咪尋日比人屌完出返個40版本?

各位有冇留資材背刺人我日日清

留左六千左右，剛剛起果區既上段。
柒左又唔會降落下一區 所以試試佢

日日清算 還掂全部人最後都係果個分

升返上3%

差一把優勢槍就卡8-9%
開服到而家無98k

你還有真核面具，孩子

3%希望唔好比人背刺

琴日買中左30又上返1%

如果唔洗賭應該上到1%

哥布林殺手

單抽

自己入去睇

今朝無打 仆街8%跌左去13%

呢個又係設計得唔好 應該4點果個截數咪算

漫畫槍新skin

直頭on9
迫人日日打

點解無啦啦爆左妖精指令

呢個機制真係唔知點諗
平時啲活動12點就當第日訓前拿拿臨打埋都算
呢個要5點先可以打10點就維護

成就“獲得妖精指令xxx次”，會送大量指令，直接爆你倉

原來係咁

今朝都要打係真on9設計 仲要4點開始打 10點就收皮

點會唔知有人打唔到
d關本身咁易打, 淨係鬥得閒同賭

好心佢打完核心8就完啦 還掂最終關都係得頭果日
拖咁長咪又係重複既野 非洲人仲會賭到變低分

扣一星期就差唔多

雲母應該係想新手淨打核1都可以攞晒25萬分達標獎

雲母最大既賭場上線啦

想問吓ppk好薄皮係咪正常
利申：玩咗兩日打到戰役2

要練高D先夠迴避, 手槍成形耐D

明白
再搭單想升lv係咪只可以係咁刷關

初期係一係就打經驗訓練(星期三, 六, 日)
去到後期一係刷圖, 一係就自律月卡(7-1 同 11-5都抵玩)

個樣病病地

啱啱睇刷黎原來有體力限制
我仲以為可以無限制添

推到4-3E就可以狂刷

成日打錯字
我諗有排啦我而家仲鳩玩緊第2章都未破

比個ID黎, 借隊比你

巴打你玩咩服

台

我玩緊日係咪應該轉區

千奇唔好, 台服營運是屎

我見巴打你地個個玩台服

對魔忍
感度3000倍

LM

因為日服好遲開 呢度好多都係台服開嗰陣玩（好似係

玩開日服就日服啦,日服啱啱先出妖精,要追進度唔難
台服真係有排你追

唔該各位巴打先
唔係啊其實我係驚冇計傾啫
因為唔同服 驚跟唔上話題

唔會架 日服仲有功課抄下 有咩上嚟問都ok

Ok咁新手應該一開始做啲咩好

借人地隊野有咁高打咁高 開到4-3e之後開始刷Lv
先升一隊AR一隊RF

執未

kksk！

好等我之前仲係咁造槍添

一開始唔好練咁多五星槍 你會缺核缺到想棄驚
之後練低星戰神M14,FNC嗰啲可以頂住一排
M14改完之後仲係而家RF T0 1樓啲攻略應該仲啱用

好多三星都好正蠍子

日服真正無和諧 唔好玩垃圾台伏

枝箭已經插左入頭

唔該哂巴打們
而家打到第3戰役 而家係用一隊打係打唔到
完全比人圍住黎打
打唔贏事小啲囡嘅親密度低哂可以點算

搵隻大腿朋友應該夠打到6

d囡就瓜要撤退
唔好玩離婚流

睇住呢篇抱大腿

點樣先可以升返

每日入宿舍撳爆佢地個心

點解有陣時有得撳有陣時冇

好有用

一日一次 你帶佢出去打都會升少少 再唔係送禮物

12點果下update
姐係2359前要放定d囡入宿

老婆
有WA醬做我老婆 成世都唔會壞左

呢個正D

終於夠火力刷0-2

微博話EM-2係薯媽二女

幾時有蠍子改造
ak改造會唔會上神枱

我想要FNC先

今次可以Pass 留力兒童節pool

100名內
大佬

點跟

大佬

賭大中細輸到差D 5%都冇

問候點做

pm

9妹與家族系列

個計劃模式好似有bug咁成日無啦啦停

會跳步雲母科技力世界第一

係有Bug
但已經好過第一個星期用都用唔到

shut up and take all my money。

最吸引就放起禮包 買買買

之前未畫好?咁遲先上

我食

我要狗衝禮包再用禮包嗰100幣抽托卡列夫返黎

人力7萬打空，剩mg36

唔係12:00先有pick up?

綠毛同雷電生個女比我玩下

玩左5百幾張飛 齊曬

玩左250飛有齊 但最難出係係4星機鎗
五星機鎗可以自擴到5擴 痴根

我手槍個把食左3XX張飛

今次我好歐 我試過玩成千飛都唔齊 而且今次仲比較多5星

雖然出唔齊新槍, 不過好幸福

機槍咩公式？

560飛差把手槍qbu出左4把之後先有1把m200 無資源再賭

過12:00第一發已經係PA-15

8814

過12點出埋，又望住個99%繼續等面具。

手槍最難出

好多人話5-1第一發如果用官方公式有新五星超高up
唔知真唔真，起碼我係成功

600幾飛都齊唔到新槍 有撚up

差一支？

差手槍 快造都無晒

MG36 + 3SMG
換彈快到曉飛

但要出3隻SMG

今日生放？

好似係

實際遊戲嘅野講唔多
喺到玩週邊

睇完生放去聽下kennen感想, 都係唔係幾滿意

三週年活動- 簽到7天送真核面具- 綱領送ASK新槍- 物資箱活動：有概率獲得資源、資料、校準券以及往期活動皮膚- 慣例福袋活動- 往期裝扮禮包全部復刻！- 聖肝、聖劍、聖咸、聖解析、首充雙倍重置- 週年慶新皮膚採購

新計劃前瞻- 新一批人形改造 (疑似stg44 asval uzi- 探索系統(還在做)- 少前-VA11聯動 (簡中版6月)- 泡麵番定檔7月(重新定義春天)- 同人遊戲HK416 NOT FOUND- 麵包房重製版—逆向坍塌 (一張圖玩兩年)

以下是口嗨衛星環節：- 活動頻率增加、支線任務增加、五星角色改造- 增加指揮官形象- 鐵血捕獲：夏活之後(翀歷)- 載具系統：不一定是機器人 可能是高達(？

電視購物- Cherry定制機械鍵盤- 亞克力胸針- 鐵血狗盒蛋- AR小隊冰箱貼- 方形毛絨抱枕- 415周邊禮包- 光柵畫相框- 索米拼圖/浴巾

笑死 係咁話個坐墊平

雖然有啲毒 但好想買

砌圖D白色位多到砌死人

基本上遊戲方面係0進程 睇來都要等夏活先有野睇

在做了 在做了

種草到無野講
要等到六月先有野搞

新心智同新skin

今期又出兔仔.....

暫時幾隻都唔吸引 又可以pass了

預定有12/94都pass？

多元是神

12同94

無錢啦....

分日up

🎉【三週年福袋】即將到來！🎉
福袋內容包括：鑽石x520、純淨數據樣本x500、校準點券x1000、三週年裝扮券x1、誓約之證x1、採購幣x100、改名卡x1

大家小心比果500樣本谷爆個倉, 最好等up先買
我都囤緊樣本

早就滿住等up

咁有良心
可以淨衝M2嗰日

有心衝m2一早係初出up果陣衝完啦
m2體質技能唔係咩must have既類型，寧願衝老三家博晉升，費事最後兩日m2 up出唔到果陣係度後悔。

利申：m2三星85%，
晉升滿左ags，2b欠最後2lv，BGM未升過。

雷電

第2個係邊把?

老李？

似79式

今次堆skin好高汁 唯獨g28睇落好肥

G28 肥肥地既形象都可以 好似SPAS12咁

兩隻改造完都變戰神
ASVAL榮升夜戰一姐,完勝前兩個夜戰女王
STG可以buff埋AR,而且兩個都有純加攻專屬

近排新人形同改造都係專注命中
官方明示夏活敵人啲迴避應該高到痴線
另外ASVAL對腳

兩支都勁到加線

以前個個都話asval新手拆得 宜家新手時期練左無拆嘅依家應該係度恥笑緊全世界
利伸無一隻有練 報告書得二千幾本

asval咁易出唔怕嘅

12禮包

仲要抽埋94

造唔怕 係要肝好煩 好多槍練緊未練完 仲要儲鑽結婚

asval求下你戴返副眼鏡

Asval都係用返和服好

新手想入坑
請問玩陸服or日服好?

日服易上手D, 陸服有排追

可以買黑卡

唔中8黑

可以買多次蠍子個skin

係咪有bug 有啲show售罄有啲無

8個SKIN有齊諗緊買唔買好

買 當送黑卡

過兩日up玩爆左數據先買

邊一關方便自動刷100勝？

去炸狗？

買左蠍式個禮包,700鑽買一張黑卡
利申仲有39張

炸狗撤遇流解唔到100勝
一係100場0-2,一係100場1-1

請問新手入坑洗唔洗淘個初始號刷角

唔洗 初始無咩用

唔洗

反正一開始都係三星戰神+好友推圖

準備抽

買禮包已經無左一半石

淨係買左黑卡果兩包

講緊黎緊12點開果4條女

腿腿腿

WTF?

第二張八黑AN94呢

幾多抽喇？

好似160抽出2張K2
280抽出AN94
仲諗緊D兌換劵點安排

唔出5黑又真係幾橙

25抽齊

我屌,差兩顆,要等聽日先有

facebook share左未?

share咗

抽完買埋禮包仲有4萬6

感謝課長

200抽差k2

200抽無94 k2 換左94算等遲下換

是咪依家期期skin都冇劇情了

後補掛3周年又唔會無掛

4周年就會加返3周年

經過仔細排查後發現「普通人形製造UP」由於配置問題會導致部分指揮官的活動體感不明顯，因此，我們維護時已同步修正了此問題。
也將針對今（5/20）日 0點-18點維護前所有「普通人形製造消耗的資源和契約」進行資源返還補償，補償將於5/21統計完成後透過遊戲內郵件發送。

🔥同時「普通人形製造UP」活動將延長24小時至 5/22 23:59 結束。

一早估到, 不過唔知點賠, 唔敢賭太多

根本次次都假up賠錢

物資箱中黑卡

點解AK-12可以咁撚型

假up仲自爆出來 不過今次無咩野要追
玩左50發手鎗就收左手

有無人ios仲係課唔到金 無法完成你的購買

昨日先課完，係唔係要更新卡資料或未完成iphone?

回返資又可以再賭過

玩左2年終於100%收集人形

恭喜大佬
一直懶打普通關支鎗

想問下同一個SKIN收藏2次係咪直接變黑卡

個d我都係刷自律

要送多一次，禮物盒入面唔算黑卡

未撈到 剩係可以用收藏 係咪收藏2次

lam lam脷

點解呢條友個留言咁撚大

同94,12,2000結左婚

5/25(土)に一迅社様から発売される『ドールズフロントライン コミックアンソロジー VOL.2』にキャリコとダネルメインの漫画を描かせていただきました。よろしくお願い致します！🍰☕️

有無人有玩巴哈520 活動？
想用記憶碎片code 交換牧羊人/公主連結code
可以tg: miuelaine

重造加倍無感

資料燒清光 今次加倍最無感係普通裝備
今次重造都還可以

今次高消2檔出率唔錯 8下6隻妖fat fat

妖精未up前兩日試已經feel up，而家無都接受到

又0核了
16哥又要出動

留名

就黎出聯動,1294更新左L2D都無人推post
要執了

個l2d做得好hea

ID:296969 求讚 希望巴打們幫幫手

整多啲呢類簡易L2D就啱架啦
話哂都係普通5黑卡同禮包skin,邊有可能整到8黑SKIN果隻L2D

加左

炮擊2900/3000

有冇台服大佬可以carry過主線8,9圖
UID:403009
名:躺地的兔子

咁未到活動平時冇乜野玩少前特色黎

原來更新左
仲諗緊點解無啦啦識郁

長草期特長

岩岩買左自律月卡

有無話自律邊兩關效益會最好

7-1
11-5

THX

聽日就可以推爆9-4E龜8-1N入新手村
開老婆農場

快啲開連動 就黎發毛

養草前線唔係浪得虛名

有無日版大佬幫下4日新手

依家仲有咩野可以燒電池
日日hea打8-1n個速度已經完全追唔上

拎去買寵物

Aug有咁大？

買完出電速度又加快左，死循環

今次活聯動竟然同步唔洗等多一星期

會有Bug

聯動skin入採購

唔放禮包係咪傻撚左

仲要過後冇得黑卡換

日版慢幾多個version?

三個大型活動左右

少前愈來愈多本，正

音符同熱運動都離職

期待音先生下隻參與作品

邊度睇到?

寫手都走埋，故事埋唔埋到尾都係個問題
之前話主線大約20章，而家先得一半

仲有人玩？

明日__舟？

NGA啲人話羽中係編劇,熱運動只係寫手
最多文筆會變,唔會影響主線

但睇返羽中兩年前講過主線既編劇係熱運動

日服打完禿洞排21%

結果維修後見到自己岩岩好20%

好多失誤 斷左一野補給線 打大狗又無囉SG搞到滅團

多謝分母助攻

屌聯動個文本垃圾到校對死左？唔撚識講中文咁

暫時睇過咁多評論都係對聯動個文案讚不絕口,你係唯一一個屌既

對上果次活動都係咁, 句子睇落唔係幾通順
可能我中文差唔識咁多隻文法

姐係咁 個劇情係真心唔錯嘅 但係D句子真係唔通順囉有冇認真睇過D對話

呢次仲差過上次明顯翻譯完冇校對潤色
可能係我唔識中文啦

見埋stella，撈完槍活動半畢業

完全無人推

近日好忙 現家仲起個初頭到
有沒有邊支特別勁

出頭係普關定係ex先

撈哂槍
唔係咁想推post影響出面

我地直頭死城咁

普通既頭 剛剛先求完超級短

hea打完普通咩都未撈

暫時210判未出蟒蛇

已經hea玩等佢出明日方舟算
少前個玩法玩左2年幾咩都玩到悶曬

今次要玩日服
少前都係等活動先有野玩 可能之前玩艦娘慣左幾個月一次event覺得咸魚下幾好 唔洗咁肝

新手剛剛開始玩，抽咗十零隻，睇到眼都突
想問下隻k11咩料？巴哈無資料嘅？
另外想問，開得局未？

求加好友

感謝各位

一開始抽咩無所謂 最緊要唔好升太多5星
有啲低星戰神好升得過 e.g. M14 ppk

抽抽抽 可唔可以有L2D

音符：呢個係我最後的波紋了

我打算v衝g41先
配fnc，斯登，m14

抽咗好多五星，無隻敢升

比起升斯登 我覺得追左45姐或者湯哥比較好 而且3隻人仔應該都夠用

音符大師遺作

Added

追到無糧了
除咗v衝無隻睇得上眼

唔好而家追呀 等活動先...

可以參考下 from nga

呢張圖有無高清版

Nga好似置頂有

NGA置頂有個標題叫練槍一圖流

終於出咗賽伊

未撈過 不過星期中點都開始要撈 廢事太非

差stella 撈埋就去撈蟒蛇2/3號

隻驚唔洗首抽,反正遲啲實齊到
K11遲啲有兒童節SKIN
G41輸出都唔差
仲有把M14係三星戰神,仲有得改造上4星,不過係好耐之後既事

仲未撈到stella

1戰1判撤退法，500場仲未出

又黎on9戰區

攝時間專用

點解明明我打贏咗1-8但係冇獎勵嘅？

明明打贏咗但係連clear隻字都冇？
bug?

要打兩次

有兩格血

近日新野都出幾密 未回夠資又出新

呢排成日要發夢啲頭像換唔到

發夢時要小心安全

cv呢？

仲要無心裝在 開電話就碌新聞
有時連每日四建都唔記得玩

我都係昨日先撈鎗 今早先搞完一支

聽日又出戰區

呢個標題可以跨活動次數咁用

似每兩個月會玩兩星期
今次應該真接玩兩星期 之後休息一星期就夏活

終於撈哂鎗 好在唔洗幾百場先出

抽死我了

應該可以用到第3次戰區

我都準備抽抽抽你抽左幾多

4單+，未到保底既...

8黑比邊個好
婚索米定幼女416
(冇BOTH 唔夠RICH)

緊係幼女啦

竟然要考慮！？

非boss關 優勢人形擴編影唔影響分數加成?
定淨係100lv就夠?

幼女咁正都要諗?

婚索有屁股
幼女有掉貓

雖然兩隻正常都唔出....

57幼女都唔錯

57好似係嬴左大揮FAL
不過外型唔太岩我 所以PASS 加上冇咩特效
依牌D SKIN 特效都幾正
哥布林同黑龍 (本身佢兩個都有 所以忍手)

求解, 已經唔記得點玩

自膠game有講
非boss關淨係睇lv

你求賭神上身好過啦

今次我係死硬
上次仲可以戰力高少少
今次個個升哂, 淨係靠賭

放棄左無玩ON9戰區

上次尾關第一日唔識打就已經追唔番

一個post推咗3個月

無禿洞呢隻驚係咁上下 無咩好特別討論

就算有都冇咩好特別討論
出多幾個skin好過啦

總覺得隻GAME就快收檔

this

呢隻驚本月32號收檔

上次開post果陣啱啱開戰區

好似話少前公司啲人才走咗去開新公司
而家大陸嗰邊興玩明日方舟

3隻索米冇一有SKIN
是咪唔夠愛
(鬼咩 DSR就ALL IN )

反正隻AT4都四星了
決定全程all in中級

今日打咩關?
好似上次都係咁問過

初級有Boss打 但要2200分上先高過高級

日服撚等緊DSR皮

囤左二千幾幣好想射

希望一週年出仲夏夜幻夢果期

緊係抽蘿莉啦
DSR果方面我覺得新年皮好D

日撚應該開心
冇國防布

台伏唔係有頭家都想轉去日

AGS實際射速幾多封頂?

結論高級高分D 打Boss得1800分左右

想知少前同艦B有無唔同

唔同嘅意思係？
無玩艦b不過基於我對艦b嘅理解少前會肝啲 劇情成份會重啲（認真好睇嘅）

因為諗緊玩邊隻好

咁可能你可以參考下兩邊啲女女你鍾意邊邊多啲 好老實講兩隻game重心都係養女女打活動

玩少前 艦B好似香港appstore無

想問下嗰啲限時包係咩來

skin
呢隻game要課金純粹係得skin其他野無必要課

隻game無人玩？

唔係無既 比較少上黎討論

今日大家點砌?

各有各好
艦B輕鬆儲艦收圖鑑
少前對於肝既要求比較高

你想搵人討論其實建議上巴哈右邊個聊天室
或者搵啲line群組/discord群組
呢個post三個月都未推爆你就知幾少人

上NGA抄左呢隊

以前好多
而家退咗好多人，都係登一登入咁

隻Game無咩野討論 除非變吹其他水

無升UZI同司登差佢成500效能 GG了

宿舍啲景你地有無抽

今次唔特登追排名了，快手打完登出算

越玩越無乜心機不過唔會棄

抽skin就有架啦抽都係為左skin

剛剛玩都會想抽齊既 始終電量都差幾遠

諗緊好無課來抽 而加個個幾得意

好得意

好想要可以一戰

LLC 就唔好等
一年先有一次
45 9妹都有可動
當然大獎係416

課下個一萬石 順便開下啲位
想問下有咩位係一個定要開

梯隊上限至少要開到7或者8、可以嘅話開曬就最好
其次修復營地、床位、宿舍都有用

唔該哂

梯隊一定要課
次要:人形床位.裝備位
非次要:人形/裝備建造位
千其唔好課修復位

突然間發現94呢個skin重創好正

其實個對菁英敵人造成傷害計法都幾on9
鳩放4SG仲高戰力過2SG/3SG

ching你爆晒資

等緊聖造

今次得400幾快造應該100%唔到

去左巴哈搵情報見到你留言

想問下新手造鎗用咩公式好 全151

尋日打錯高級5蝕左幾千分

全151係造裝既,造槍想大包圍就430/430/430/230,除左MGHG乜都出

2300採購幣食完兒童節全餐

DSR-50 同 李-恩菲爾德 個2D live好正

250造清曬三隻

唔等今晚up咁勇 追上榜？

上次已經有感覺up完衰過未up。
ADS/P30感覺難啲，4式應該幾快出下。

活動咁少野攞嘅

今日點砌好
好似唔夠SG

因為呢個只算係過渡活動,遲啲會有大型活動

今次16飛整完

同上次一樣
又係開頭幾下就有新槍

加埋100造左右,把狙佔左70

我都係100 但我係70左右手鎗

60造三槍完工，機率係咪set錯左

1造就出新5星

想造索米 想問下公式係咩 佢個婚紗好好丁

SMG 用推薦公式 或者

最低閾值
400 400
91 30

特典人型除咗調酒師，係咪都係廢？

另外隻手槍好似係潛力股 開盾技

支smg好似都ok
Rf就要連另一支手鎗出先叫好少少

x2 今次聖造好有感，同之前完全唔同

好 準備重課 同埋想問下你地床位開到幾多

唔建議重課做鎗 要都等聖造
人形倉我開到400

我床位開到500

床位500
裝備700
妖精200
其實位置呢啲唔急住開,只係我厭打一兩場就要出去拆槍/升裝麻煩先開到咁高

每次開始覺得打幾場就要去拆槍好煩
先會開10個

好 咁我等下先

梯隊開到6隊？

開滿

最小8

2隊自律 4隊後勤 淨低嗰2隊點用？

肝槍

最小10隊,10宿同8宿個電量差好遠

開十隊用一世

小小錢姐

以後打活動或者兔洞都一定會用到

資源出期唔夠 點算好

未到聖造唔好狂做
一日4次解日任夠

後勤去最多資又岩你時間的

做後勤應該做邊幾個有效率啲？

你開到第幾章?

第七章

睇下上面2個網
第一個睇CP值
第二個可以按你所需資源種類揀返要出邊個

買左兩日40就爆死兩日

放棄啦 隨便打應該都4星或者快5

一樣

想問下有無啲咩標準隊可以跟下

打唔同野有唔同隊架喎

推圖呢？

AR+SMG 夠掃

係七圖開始 斬王要特別隊

夢想家5HG 法官雙SG坦

頂你個肺真係連續爆死3日

核心8爭啲翻車，好彩都過到。

+1

點砌?打坦克要幾多甲?

一隊通殺，但一隊過既祈禱唔好撞咁多機槍隊
已經見到有人打左8場機槍強制勸退，7千分離場

尋日本身諗住40爆左兩次，斷估唔會再爆，點知就好事成三
今日轉左買30，睇下會唔會又爆

咩妖精?嘲諷4星70LV

坦點打? SL中

坦要拉鎗 高達唔夠快殺 已經放棄 起20%內算

我都係4星嘲

坦克破完防嘲諷都唔洗開喎
剩係得榴彈打得入隻sg，但p22同小獅子又會開盾所以打唔穿

一野炸落後排度
盾d timing又唔係幾岩
洗唔洗撤退2隻比m4開技

你有冇開嘲，有就撤啦

開嘲+aga+2b14，開場清完白兵就撤小獅子同p22，之後企定定等完場
如果無開嘲就要睇下你破防夠唔夠，打幾快，因為部坦克會愈撞愈前，要睇情況拉一拉把p22

今日仲未開到妖精3
連重裝都仲係+2
次次都差少少打唔過

本身諗今日就可以打弱化版
又要捱多日

本人竟然 買到

日版有得撈AA12咁正既

又有5星散撈又真核

幾多錢?

12 美金一個

真核換KSG複製人

撈埋AA12同PP19就100%圖鑑

求fd子

加jor

順手

上面全accept

加左 未加可以加我91321

加哂

btw聽朝記得爬起身打戰區

日服留名

今次啲家俱好正

記得打戰區呀大家

相反Skin唔吸引

日日都冇打

Skin得四式有興趣

總分42
尾關44

全程all in 30 兩個都1%

上次玩計中計中計中計中計
總分3%

唉屌...MISS 左今早果個
由10% 變16%
AT4 冇啦

日服新人留名

1同3都係一樣獎
今晚睇下有咩新野

漢陽造 ump9 ppk mp5

直播緊啦 有咩新野

416！？

6星

應該都係416 唔信佢非故事人物做6星先例
仲要活動打改造野出來

+5黑卡

幾多狗餅

今次呢個幾靚

終於到貨
仲有件WA衫

肥婆ro兵蟻（被打死

等心智

我差漢陽造 等聖肝中

5星了

想問下平時大家刷邊個場來升lv?

H5-4

我個人
0-2, 11-5, 8-1n

張圖造錯左mod3既射速

台服圖出了，射速79確定

個立繪好平傭
已經唔求m4,ar15嗰種驚豔嘅感覺
但真係太普通，甚至差過mod前

通常mod咗都有種真 戰鬥格feel 416好似行街shopping feel多啲

有小怪獸就ok

玩到140lv就退咗坑
我諗退都退咗差唔多一年(四位數UID)

今次算係了結一樁心事，我永遠喜歡春田太太

DSR50 有兩隻
冇得BOTH
要考慮緊邊隻好..

你係咪quote錯
不過我都買咗兩盒春田figure
一盒展示一盒收藏

兩盒.....
點解唔買隻WA2000 合體

從來都無鍾意過白學

這樣就尷尬了

呢個兩衝出黎柒
一個音符衝出黎先,諗住帶風向,點知俾人屌返轉頭,連fans都唔幫佢
另外一個更加唔知有咩資格出聲,M14 MOD張立繪俾人屌到開花就好心自摺

兩面都唔係咩良好心態

今次雲母公關真的做得算係咁,有第一時間出黎滅火同埋話改返立繪
佢應該幾多謝兩個傻仔出黎吸仇恨
薯媽一句就收左音符皮

畢竟就算你係親父/繼父 whatever，提到紙片人不是只會被玩家圍x

日伏二百場都冇AA12

唯有死死氣真核換

AA12真愛fan？

純粹差佢就100%圖鑑

如果撈到我就換多把KSG或者真核頭像

做極都唔出索米

話哂都係過氣歐證

有活動上下水先

兩場出SSG3000

活動上水

回鍋留名
想問下右下果隻狙可以點入隊？

我仲用緊你隊機散隊好勁呀

我都用緊

2圖機密文件有gear攞

卡妹 普通RF HG 就OK 主要都係要佢技能
仲可以上多把IWS

精神污染

出咗好多ACR
輕輕鬆鬆四擴了

新手 有無邊隻限定掉落最好要打返

打哂

簡易都好好撈，miss左之後想補飛好痛苦的

掉西瓜召喚ots巴打（x
玩左咁耐終於有skin......

應該唔知棄左幾耐

暫時一把都未有

作為一齊喜歡ots既夥伴我會記住佢

Jill 堆酒精是咪冇得強化?

應該係 本身就15回

無得強化都正常,咁多支酒全部都要強化實俾人屌

得閒上水，刷槍刷到就無資打第5章

第一個10抽就出ots skin，無憾

今次堆skin唔太靚本身諗住pass,但見到有綱領又要焗住抽

skin幾靚 反而傢私麻麻

得sat.8想要 但無咁多隻sat.8
所以Pass

萌新應該抽典藏定新pool
想要AR15個skin
同埋啲黑卡點拎

送重覆既skin就有黑卡
唔建議抽典藏

根據經驗 要黑卡最好時機 就是送skin 活動都要打
等抽送skin活動時 就可換黑卡

萌新明顯沒有舊skin，打完活動都係new skin多

#求其搵個新pool抽啦
光輝抽到破產都出唔到

黑卡真係可遇不可求

想換婚紗索米

解到了 射爆

最後都係抽左啲傢私

光輝外號係化糞池

不可一 不可再 但每個新手都會中

遲遲未入洞
冇資

我升好把416先試

限定槍有邊把一定要有？

聽人講吹到銀雞好勁

今次無乜邊把特別亮眼
每日打齊60箱,你既目標係卡妹同5星散

今次真係無HG 可以打撈

成功無核三擴卡妹

萌新一問 miss左異構體係唔係就會從此冇左隻劉易斯

遲早有打撈

卡妹留3把啦,拎去無痛擴做乜

打到手殘

有冇入洞攻略 懶到剛剛先打哂主線

同求 機密資料仲要未拎齊

最重要係打到巨像
教學line:

利申: 50% 前就ok

有冇大佬建議換咩槍好

Sg呢 有冇小獅子

得呢2把

一定係SAT8唔洗諗

Sg 唔係mg

自膠sor
咁一定揀小獅子SAT8 實用

垃圾運氣game,我殺多你一個敵人反而仲少你接近8萬分

佔點計好多分, 你佔少左個補給箱就冇左15000
重型機場2500
機場2000
普通點500
我最後一turn幾乎唔打怪走去踩點

今晚先入 仲做緊功課起excel扮工組緊隊

得2隻卡妹好煩 早知唔拿真核換Icon

夠前10% 無記錯果邊頭10%係96萬左右

陸服就係,台服多好多咸魚
利申92萬7而家7%

夠就唔入多次了 太hea差啲做死魚

應該夠啦, 通常都係一日跌1%

一日都無 比盡背刺極都係3%

升好了

你個名

中秋節快樂

中秋節快樂 不過台服多咸魚好多 但明明半個鐘hea打3回合都有40-50萬分

咸魚指揮官進化》死魚指揮官

可能變哂獵人

中秋節快樂 fd list都好多人棄驚了

要 120 + 120 +150 + 150 + 150 才100%大成功
4隊要 8隻120的

M14 SVD 春田 三隻揀兩隻 你地會用邊兩隻

M14一定唔洗諗
我會揀春田

什麼時候出心智太太啊

繼續等,不過其實我寧願升多把M200/卡妹

升完卡妹 仲要升手槍

卡妹好似需求愈來愈大 上次兩支 今次三支

刷得多02 冇資源 轉反刷81N
都唔知點解有人有資源升妖精

我反而fd list清唔到人

可唔可以add下大家攞電
利申新手

我而家拎晒d活動槍就算

比嗰number來

Kord我直頭無打 反正用唔著 留返條氣升下複製人算

746391 得8宿

add左你 叫kar69rice

仆街打咗咁耐都係得5宿
有冇人肯加

啱啱再刪多左一個,可加

上面位ching已加

10 宿

加左 477368

未換真核的快換 明天10:00 完結
首推所有5星SG

係真核icon

用心智416 icon

出新CV同新戰區都無人討論

戰區都無人討論 最多係買親都中伏

最憎戰區純賭

無人玩了

唔係點解我mumu模擬器而家勁lag
你地用緊咩模擬器

1.5 倍經驗 要瘋狂升槍

打撈+登入開專武

Five-seven 要肝了

有咩推薦 刷黎做 複製人?

57限定打撈先有,撈定實無死

AT4入左普通重裝建造？

對

#新增
第6期CV實裝。

「情報解析」新增「AT4」中樞數據，維護後可透過情報解析機率獲得「AT4」的中樞數據。

「黑卡兌換」加入6套裝扮：
R93-長假幸運星(Live2D)、
88式-反溺水配件(動態效果)、
C-MS-進擊的飛魚(動態效果)、
劉易斯-防曬大作戰(動態效果)、
Z-62-游泳課題、
四式-海角四號。

記得打今日戰區

唔想再見到雞胸肉

150抽

今次d傢私好唔吸引

我反而覺得今次傢俱正過skin(除左PA15)

嗰花海幾好用

仲有良心嘅唔該唔好再玩大陸game
義士企出去食實彈你仲俾錢大陸賺
你對唔對得住佢哋
無課嘅麻煩都唔好再繼續玩繼續免費幫佢哋賣廣告做宣傳
我實在忍唔住仲見到有香港人活喺平行時空
我只會喺度講一次，遲啲會再出post
希望大家見字自己好好諗下

好奇巴打點樣做到日常生活完全同made in china割席

點解戰區仲有成個星期
玩左兩星期已經打少左兩日陪跑緊

第一次 22日 (3/22 - 4/12)
第二次 22日 (7/5 - 7/26)
第三次 22日 (9/27 - 10/18)

每次都係22日

完成了 後勤專用隊

後勤大成功UP時
係100% x4隊

大佬
上次聖肝都無肝

頂，mj skin

唔係蘿莉 不了
Btw近排既skin都係一般 希望依個系列特別d

無打兩日都13% 咸魚前線

溫馨提示
戰區仲有明早可以打

終於有啲休閒小活動做過渡

戰區入到前百

無打兩日都頭10% 少前真係好休閒

夜戰劇情已經10章，主線毫無進展

就黎一年先推爆一個post

主線唔大活動都唔會有

DSR 果隻千幾蚊
心理關口好大

一開訂即時係孤仔訂左

精品

明眼人

買完呢3隻已經冇錢買其他

神槍少女
羽中口味唔錯

等左咁多年終於有鐵血捕獲